[連登有愛]19dser studygram交換區💕

各位dse寶寶放低你嘅studygram ig
我地要一齊入大學
共勉之
拋𥖁引玉
我個studygram: 2019dsefighter5**
科勞我💕

加左你💞

互科互讚
一齊俾心機

連登無00後一齊考咩
Retaker都歡迎㗎

清你好勤力

電機死基佬

多左30個科勞拿

不嬲冇study IG懶得update
利申19dser

加左

已加

仲玩ig 死老嘢
有冇人加我朋友圈

有冇抖陰

有

樓豬好靚仔，小妹濕左濕埋右

Study ig : 19dse_starter
真名 : 廖志鍵
學校 : 天水圍香島中學
Aim at 台大
連登AC : #183442